如果。。23條真係立法

如果23條真係立左法，討論港獨等如叛國罪，巴絲打們仲會唔會講?

捉字蚤既野 容乜野玩呀 唔傾港獨咪傾下其他地方獨立囉 代返入去咋嘛

23條立法港人都無動於衷既

官字兩口，要入你，容乜易

回想03年要立23條，50萬人上街，時至今日，無動於衷。短短十零年，人目全非。

基本法可以任中共去「解釋」
咁立唔立23條仲有咩分別？
仲跟基本法去玩根本就係on9

但無人關注無人留注，繼續遣責繼續私怨。
心灰，努力搵錢等移民算

無人留意自膠

官字兩個口，立法會通過都冇計
今年唔同 03 年嗰時
只好默默接受